黃洋達話怪錯司徒華屌7毓民 其實我地都怪錯長毛

原來一雙玉臂千人枕係fair comment

仲有怪錯燒山

根本冇鬧錯

稍為有點見識
都唔相信熱血公民
信過嗰班請排期驗腦

為左屌毓民而拎司徒老賊同曾智偉出黎SUPPORT自己

應該係熱普城都唔應該信，全部都係純為利益既政棍

who fucking care 一隻過街老鼠怪錯誰

佢係咪傻撚咗

其實雙黃分裂,始終是但一面要為自己企錯邊還腦燒一個清白